開左個Tg皮膚台，希望一齊交流下

小妹開個TG group 交流保養心得，小妹本身皮膚一般 ，所謂女，男皆為帨己都容。想開個台交流下皮膚問題，加上冬天來臨，皮膚問題更嚴重。
巴絲入都無所謂。
無論你係暗瘡，濕疹，癣，疣，或其他皮膚病歡迎你入group , 開心share 護膚保養之道

注意，唔係美容台，唔係focus 係
makeup skill

入左谷講唔到野嘅

Sorry 開錯左channel , 整緊

更新link

集思廣益

吹下水都得